做左2年clarks 買鞋 你問我答

唔知有冇自己友呢
我知道有同事都有上開連登

點解女裝唔出劈頭鞋

其實之前有出過 但因為太小人買 所以香港都冇入貨了

有冇折?
或者邊度買會平D

個時員工價6折囉
其實全香港咁多分店
都係同一個老闆
全部都一樣價錢既

咁邊到有
之前想同女朋友情侶鞋
但發現係無女裝

有對CLARKS皮鞋係SOGO特價果陣買
著左差唔多4年都係冇穿冇爛好舒服

邊間有desert mali 賣

冇啦 你係香港機本上唔會搵到
男裝最細都39號
或者你可以上英國官網睇下重有冇出

嘩
怡個款都係返個一次咁大把 之後冇返貨了

對clarks desert london beeswax想補油+換底，邊到搞最好
定換過對仲快靚正

去d專業小小既整鞋店啦
你拎返鋪頭我地都係幫你尻整
其實山膠抵 冇得換嫁

隻款好好J
但係舊嗰對保養不善，就黎打柴
好想買返對新既
clarks 官網都唔齊色sosad

好彩未拎過去
但鞋油係咪門市有

有啊
Sales 全部都係騙子
我都係其中一個
不過我原則係唔呃香港人 同老人家

咁我不如等特價買過對算數

香港買clarks食水好撚深
上amazon買起碼平一半

香港有保養嘛 怡樣野做得好

冇錯

有無折r 想買對trek hi

同問

另外門市有無得淨係買clarks嘅鞋墊？

desert boot 同 bushacre 2 係咪個底唔同,其他野一樣?
邊對好D?